有無人覺得戒糖難過戒煙戒酒？

屌你無甜野食好撚辛苦

屙尿有兩三成機會起泡，廢事老黎有糖尿病

雖然戒糖好撚痛苦
但戒糖係預防唔到糖尿病

仲要戒咩先有用？
本人唔煙唔酒

點比較
你無可能100%戒晒糖

冇
糖尿病主要係身體分泌唔夠胰島素
唯有叫你均衡飲食 多飲水
多做運動

呢個唔係一型咩 天生架喎
二型係分泌得好多但啲細胞對胰島素唔敏感用唔到葡萄糖先會令血糖高

戒糖係有用

一型係唔夠數
二型係反應遲緩

當然先天遺傳係一型既重要原因
但都有後天架

二型其實都係遺傳因素
想預防糖尿病就減肥啦
脂肪會減低胰島素敏感度

如果出去食野推薦凍檸茶走甜少冰
屋企就入定大量無糖茶
飲咗半年瘦咗 皮膚都好咗